男朋友應該具備咩條件？歡迎巴絲打一齊討論

如題
有車有樓有上進心？
唔會鍾意第二個女仔？
定係要有其他條件？

Loyal

靚仔
有錢
專一
有上進心
唔使做
比空間佢
有學識
高
溫柔
高尚品格

即係唔好鍾意第二個？
咁精神上出軌得唔得？

識貨

我

樣樣都無

睇下av幻想下同av女優扑嘢都ok
但係唔好比我知佢幻想啲fd

肯花心思係自己身上
細心 記得細微野時會做
重過我
有毅力
好多女都受 巴打學野

有撚

肯幫妳奶閪

但係女朋友咁做係咪對個男朋友都唔得？

但係無父幹 無錢 最後都係無結果

有錢就夠啦

無錢係咪無得傾？

Money

18cm長，5cm粗，夠硬，色澤紅潤，個shape要靚，有修毛，冇割包皮都可以自然反到出嚟，射程至少2米，每日5次，夠濃，雙丸。

極邪惡

識拉絲同流心

隱世

温柔
體貼
老實
外冷內熱 仲要對住我一個係咁先正
夠醒目
高過自己

應該屌撚埋你老母臭閪 未拍拖係度講條件

巴打你A0？ 做咩事20歲都未拍拖
係咪放唔低人地

跟次序排
專一
高(>179)
體貼細心
有責任感
見多識廣
有做gym
識煮飯

其他無咩所謂 正正常常去到中位數就得
錢哩啲真係夠用就得

價值觀相近